記者大佬求下你問炮仗個單嘢，而家黑警屈我地做

推到林鄭仆街